[桌球] Betway UK Championship 2018 - Come On Ronnie (3)

(1) post

(2) post

繼續討論 一夜之間，連爆兩場冷，Ding & 潮童已出局，Come On Ronnie

芥蘭都幾黑

鷹王好快會斷break，唔想由頭嚟過，更唔想鷹王躋身8強

芥蘭 2:2 鷹王 102 break

Oso係冰定芥蘭條線

咁快3個post
今年算唔算推得快

kyren/hawkins vs bingham, allen vs maguire下線
oso vs odonnell, perry vs ford上線

oso好難唔入決賽

鷹王

Ford算執到支好籌，幾乎每一圈都冇對強手，入埋四強唔出奇

好波不如好運

多得 brecel 出局

火箭條線都幾靚

反而下線好難估

同舊年差唔多，冇咩強球手打
Ding Trump Higgins 全部都係上線，出矖局

始終去到咁後階段，實力應該好接近

new post lm 幫自己打下氣

其實傅生好狀態少少同keep到既話 今次uk隨時贏到都唔出奇

估艾倫入決

咁希望衛冕

Link?

allen or hawkins 對OSO 會好睇d
芥蘭，蜜瓜打親Oso都手軟腳軟

唔喜歡睇鷹王

唉

咁快3 今次真係推得好快

16強總賽果8強今晚21:00即將展開

今晚九點戲碼好弱

Part 1

Part 2

如果 oso 贏uk 係咪會上番去第二?

Oso今晚？

應該唔得
16 年亞軍要扣七萬幾分出嚟

九點

佢贏上海同冠中冠都三十萬英磅，排名對佢黎講is nothing

Come on Ronnie

Come On Ronnie

快d開波

come on ronnie

嚟啦嚟啦

go ronnie

03:00 637播 忍者龜 vs 芥蘭

有無oso link

即刻有機

27要斷了

斷 break

side spin 多過龍

Go Ronnie

cam man

好aggressive wor

OSO 1:0 O'Donnell

102 century

#983 Century 102 break

century

踩油了

countdown

lm

AST: OSO 0:17 0:33 O'Donnell

O'Donnell 15斷了

沙比上身了

呢盤輸得

martin哥要追和了

OSO應該買左呢局自己輸

紅波太散，呢cue century走唔甩

O'Donnell又斷，Go Ronnie

睇黎對手依cue輕鬆打到超分
Oso唔易打 對手幾球有運

炒咗

呢個真

個紅有運

差d唔入

香港啲波樓一定唔入

如果key到 果球炒紅好顛

粉紅

有聖誕老人觀眾好正

咁樣送返局俾對面

今次真係 1:1

買左自己

認真唔明點解要搏綠波同黃較失咁多

1:1

仲問

OSO買左呢局自己輸

Ford真係有機會入四強

左手 low percentage shot

Perry 0:2 Ford

練波擺位 martin呢cue要破百了

Oso 自爆mode on
睇黎對手依cue可以打到超分

O Donnell 準備清檯

要超分了oDonald

超分啦 又玩自爆

又爆 今次真心要超分了

兩個係禁派膠

要對方畀幾多機會先得？

OSO 2:1 O'Donnell
OSO 79 break

Perry 0:3 Ford

球防守係戇鳩

準備
開pack 了 睇黎Don 依cue要打到超分了

靚PLANT 黑波

兩個人都唔在狀態

又送袋口

wtf

而家鬥廢？

o donnell俾唔到壓力o sullivan，雖然o sullivan都打得衰

ronnie今場唔掂

但入撚完之後

想點呀 Ronnie

呢場比起對ken哥個場真係

係今屆 UK 冇一場係掂（Lisowski 場波叫好少少）

送到埋口都搞成咁

對ken哥嗰場真係

對手safety 好強
一球一球咁打 無想像中咁弱 仲有d運仔

實力唔得
只係上場丁

Color 堆晒邊 清到就犀利喇

OSO 8斷了

準備 2:2

有kick

好少中kick都中堆
無運了

波樓式錦標賽

Pink歸位
睇黎Don可以依cue 打到超分了

O'Donnell係度打乜鳩

Perry 0:4 Ford

咩料呀兩個

OSO又走失位，1度

打堆都唔過三十分

唔想睇lu

好悶

oso今日d走位

睇下joe先

好似打緊波樓咁
啲color全係邊

唔睇名以為係沙比同堅叔

業餘比賽黎嘅喂

Okay la 咁樣入到去 又比艾倫炒硬

小休緊

唯有希望好似舊年咁決賽超水準發揮

隔離觀眾有福了

痴撚線，就嚟訓著

應該訓晒教

早少少瞓，半夜睇另外兩場啦

Oso

笑能左做乜9…

真係變左業餘

過西都唔夠啦，OSO又玩我地

幾多cue 1break

人老係固執d

哩球safety真靚

似番d樣

AST: OSO 0:21 0:32 O'Donnell

奧蘇今日同我一樣級數

依場值得紀錄

1分波王小弟桌球壇個朵

我都係

哩局波d分佈見到都覺得難打

OSO又有投訴

reset la不如

終於打破悶局

打得好急

Frame time: 30:xx

終於完

OSO 3:1 O'Donnell

個藍波CLS

Perry 1:4 Ford

Perry 121 break

小休完畢，第二節開波
Come On Ronnie

止止血先

O’Donnell 套波好撚慢 又唔準

AST: OSO 0:20 0:33 O'Donnell

O'Donnell 1度

完美較黑 睇黎don食cue可以打到超分喇

Yes....

無break無準頭無單頭 丁個傻閪先輸比佢
Ding尋日表現個種差 似係有心事 唔想打 想快d走個隻

Cue action差到一個點，落中低cue打發力shot例牌炒cue，究竟ding點輸比呢條傻西

睇oso都睇到咁悶

真,第一次有 oso 都唔想睇

有啲悶

Oso冇態

又上手了 睇黎don 今次依cue要打到超分了

做乜9…

好似水兵鬥水兵咁

話口唔埋又甩，on9推紅較黑攞到個angle咁大，掃地既都知下隻埋去較窄位要將隻白擺落底cushion有咁近得咁近啦

Perry 1:5 Ford

呢類波要細力推隻黑落袋／check side 撞 cushion

奧蘇打成咁對Ford都唔係執梗

咁都要 set
條友做乜9姐

走啦

要磨下oso先會贏到佢
好似WSC Ali對oso咁 慢慢一隻拆一隻

靚snooker

OSO 4:1 O'Donnell

輕鬆救波

隻黑angle咁斜，係要打soft screw令白波中cushion後有咁少彈咁少，但距離隻紅波都係遠左令個pot become 'miss-able'，你講果兩個方法都唔會較到好位，其實佢黑較紅打得岩，只係cue ball control唔入流，白波出cushion後行太多，如果soft screw打得靚隻白行少1-2個波位，the pot is easier

it would be very expensive

O'Donnell尋日睇已經覺得技術好差下
拎rest，孭仔，出力開pack都狂miss
係Ding on99開哂pack之後走失白波/miss任佢執先嬴je

5:1

81

無century

oso 個開波

又收埋兩個

Pack已開

陣間又開到散晒

悶到

應該打完了

竟然早過隔嚟枱完

哩局打返d身價波，圍pink打

斷 無century

全pink

106

almost pink break

圍pick

又專登唔較最後第15隻 pink...

6:1
OSO #984 Century 106 break

bbc有問佢仲埋埋枱之前係咁劣碌cue

佢點講？

Perry 2:6 Ford

4強OSO將會對住Ford

聽日oso幾點

未知，有消息會post上嚟

Barry Hearn's Answer To Ronnie O'Sullivan

留意返，今晚21:00 4強展開OSO vs Tom Ford

負碌退役賽

Come On 介蘭
睇一陣訓 連續幾日都要早起打波操番fit個態

bingham搏147
120斷break

maguire完全唔知打緊乜
highest break得8

Fu皇者回歸，蘇格蘭絕地反擊戰

芥蘭同蜜瓜出局

8強總賽果4強今晚21:00展開

Come on Ronnie
衝擊第七次全英賽冠軍

bbc 邊個台播

one, two做緊咩call me madam

21:20先開波

好中意個mc

BBC好撚垃圾，無人想睇講波佬吹水，球手先係主角

韋德話想睇century

637冇連生

we're not brothers

the exceptionally handsome

BBC 1 commentary 係邊個？ D口音都幾難聽

仲喺街呀

吓見到你打緊wo

alan mcmanus 同hendry

McManus

OSO 31斷了

紅波分佈超好
輕鬆超分冇難度

要0:1了

禁樣送局比人

投降啦唔打啦

佢哩個比賽失咗最少三隻類似嘅波

OSO 0:1 Ford

老了

牙tom咁fit feel到要豬了

Ford係咪想搏century

三個 snooker

而家既ronnie起碼要兩至三次埋台先有一局

剩係對ken哥嗰場都唔止三個

應該係每場至少三球類似

明顯，特登打藍波

要0:2了

又送機會
準備 0:2

打失遠枱 紅波靚位 睇嚟tom哥呢cue會破百

又差d miss

一步一驚心

OSO將會係呢局打出生涯#985 century break

1:1
OSO #985 century 122 break

champion response
century

節奏快過擒日好多

OSO今季第37 Cue century break

左手尾袋

唔係右邊尾袋咩？

牙tom又入遠枱 睇嚟呢cue要破百了

come on 147

左右都有，左邊多d

Ford 準備一桿搞掂

係 記得有球仲要啱啱重播完miss即刻又miss

邊到有得睇

牙tom咁fit 擺位仲要靚到咁 真心諗唔到點斷

英國

好耐冇睇 奧蘇而家仲勁唔勁?

OSO 21斷了，只因Stun多左

好多年冇睇？

仲係全能到仆街

所以咪話左手

勁，仲好撚認真添
hendry 睇得出佢想將枱上面嘅所有波打入袋裡面，即使過咗安全線

又衰左手.....

OSO呢幾日啲左手唔係咁聽話

係好多年
以前知佢好勁 但又好輕浮咁

投降算啦oso 牙tom fit到

LPS: OSO 80% 100% Ford

啱啱一入stream就見佢衰咗...

差d達死

chance

2:1

無事了左手今次

黃波較綠波

粒green真係cls, 覺得係運

少少-6，但個位好癲

執緊野, 睇唔到TIM

幾相信係負碌

兩個都賣大包俾對面咁...

我頂咩……

cls牙tom又派膠埋一份

AST: OSO 0:20 0:26 Ford

3:1

3:1 小休15分鐘

barry hearn係好想帶新仔, 個system好保新仔
三年前我覺得仲OK
但prove咗班新仔真係廢, 無generational talent的時候
個business decision係應該保ronnie呢啲top ticket

加咁多右邊西肯定唔係-6啦

有冇人覺得oso成日咁開波就收埋隻黑麻麻地

專登

呢q隻黑做得好靚 好難set

Ford foul & miss OSO 4

但咁仲搞到冇乜新人肯走去打職業賽

啱啱番到了 btw而家又有daddy喎

左手lon shot screw back

LPS: OSO 67% 100% Ford

OSO開始入位強姦黑藍了

OSO 36斷了

AST: OSO 0:21 0:26 Ford

沙件戴帽

埃及美斯

無咩分別, qualifer唔駛打top 16咪仲易囉錢
依家係製造到好多top 16意外落馬
但得益係班無ranking的老將

今晚炒daddy啦, 好嗎

開住2個嚟睇緊

清sickball

其實唔想, 無咩開心得過獌收皮
sor

想問比數 係街sosad

感覺4:1

OSO 3:1 Ford

4

禾痢
雖然睇咗只係年幾
nba就十幾年

OSO 4:1 Ford

炒唔到了富仔實左太廢

nba我剩係識勇士同吾皇占士

我獌+妓+oso

能羊又吊daddy命

前
中
後

吾睇鳥
貢夜

go ronnieeee

好彩咁都無漏到

OSO漏袋口shot比Ford都key唔入

第三盤開始 Ford 多咗唔少無壓力犯錯

又係無高分colour打

但離譜既係打紅撞紅差太遠

靚

奧蘇一開波就收埋黑

Ford開始走樣，冇晒信心了

粉紅冇左下角尾袋/右邊中袋？

靚到

只有左下角尾袋

點樣唔上到blue就算...

有排搞

OSO QQ修正shot

反而咁先正
更加睇到佢拆

見到d波嘅分佈都覺得好辛苦

OSO 修正唔到了，頂唔順30斷break

g

斷了

就睇下Ford點樣拆局，但佢啲組織怪怪地

出得好怪

btw邊撚個Dalot

現時枱面紅波大部份shot都要做修正，紅藍上上落落

夾硬拆

黑波擺返spot點就唔同玩法了

咁唔係叫修正喎

ford key得靚

咁應該叫咩

新仔嚟係近幾場先有得出下

係囉見都未見過

Ford斷了
Come On Ronnie

屌ford又拆得幾好
搞得惦真係信心返哂來

仲後生過我

靚cut

daddy玩幻幻
終於可以拉低條後防年紀
上年開始幾鍾意shaw

只係要走上走落啫。
因為較唔啱位而要走上走落或打hard shot先叫修正。

on9係咪我問題
粒shot仲要唔算太難打

長知識了

OSO 5:1 Ford

mata都救daddy了

因為華西like咗個炒摩post先有得出下咋

劇本

諗住睇山
原來今日後備都無

john parrott依家成個kfc咁

咪俾佢吊多一個星期,下星期俾你猁大炒完應該走炒得啦掛

傷咗啦全能到仆街

jp, jv, ken, davis, hendry, dennis taylor
我最鍾意係jp加dt

o

好彩傷咗都彈到琴

全部都好鐘意

應該6-1走唔甩了

三叉加沙短加史獨
撚死你個廢龍

好多球手一對ronnie就得5，6成

wtf斷咗

最唔鍾意Willie Thorne

但又有chance

名氣好有用架，hendry話以前明明有時自己打得唔好，但係d對手怕咗佢，打得仲衰

咁既態
入到final都係比bignham/allen炒

GG

final係咪聽晚9點?

驚allen多過bingham

係

岩啊清

對面ford 除左第一局之外,係咪再冇打過50+ break

搞掂6-1

feel到tom好灰

OSO 6:1 Ford
OSO摔先殺入決賽

冇記錯oso連續3年入決賽

近期見奧蘇打得最差ge比賽，希望決賽多幾Q過百

對OSO就係

今屆全英都唔太好狀態
聽日好危險

今次uk真心由第一場開始就麻麻

好多大意失誤

福每次一到match point就趕住返屋企

第一次大型賽事入4強係有啲唔習慣既，仲要上埋電視

輕輕鬆鬆

想肥倫入final

OSO好似近年多左個捽cue既小習慣

搞到我今晚唔知撐邊個好

doherty有問佢哩個問題

McManus先啱

又遲開波

冇人睇緊?

allen 1:0

奧蘇對ALLEN，ALLEN狀態大勇，奧蘇表演冇改善可能輸

舊年都係冇狀態
但入到決賽對梅非好似變成另一個人

Oso 贏埋破紀錄，我都係兇多吉少

25 年第七次

等睇oso比人炒

等睇allen又fing白毛巾

真係好搞笑

想問大家一q打開幾多度

利：得十幾好想進步下

High break 83

一度球王

一睇Fu個ig嚇一嚇，佢暗示想退役？

屌那星一見到幾驚佢話退役

屌same

似係，都好既........

退啦，佢講過keep唔到top既水平就退

9點開波？

唔係幾驚，個語氣直程係想走埋最後一程
其實又唔洗講到咁實退，好似Jimmy White咁hea打到50幾歲都可以
-6 break building始終大把人拍馬都追唔上

但如果冇得打masters/直入wsc真係差好遠

又遲

BBC例牌遲到

睇唔到

oso個介紹好似前幾日先講過一模一樣嘅

我用middle quality睇到

我都係 但係勁lag

暫時艾倫LP 100%

沙皮 同 ding 近排好似入唔到最尾嘅階段
沙皮最近係咪無比賽 定係我少留意

我又ok wo

First ball ploted

Thanks bro

奧蘇一開波就狂派膠

頭兩球都有d問題wor

Ronnie safety success 0% 添

任擺就唔入

Middle high 都唔得

Come on ron

29斷了

艾倫準備過百

球中袋竟然唔入

allen要然了今鋪

身體語言睇
壞孩子好fit
Oso危了

Oso個form 唔係好好

比白波失位影響左

Hot hand
睇黎壞壞子依cue要打到超分了

有無人覺得mark allen支cue有時聽落去d聲怪怪地 尤其係大力波

點樣怪怪地法？

係咪好似有啲爆竹聲，空心果種？

要再留意吓先
我反而唔明點解佢唔用支短少少嘅球桿，隻手永遠揸到好前

molamola allen今次真係要超分了

兩邊鬥派膠

yes無波打!!!!

拆晒局
睇黎allen依cue要打到超分了

佢cue action無得改啦
俾人屌咗咁多年都係咁
直程無咩spin用到咁

有少少似個joint位少少鬆咁

雖然我自己支cue d聲聽落仲空心過佢

Mark Allen 依兩年穩左好多
特別防守

佢連Cue盒都換埋，會唔會好似執針咁換晒Spec

0:1

玩完 mark Allen 1:0
依局打得好

OSO 0:1 Allen

Oso 呢個態

mola feel到肥倫會食住個勢大炒oso

派少陣膠啦oso

頭先幾球聽得出 cue 聲嘅問題

有機會銅咀鬆 一係就joint鬆 再唔係就支cue入面裂

如果OSO頭段做得唔好，小休出番嚟窄窄地，第二節就唔敢講
留意番，第一節打九局，打四局小休15分鐘，小休後打五局完成第一節，第二節03:00開始

pink goes

屌on9禁錯
一路睇緊eurosports
屌

平價Cue就會有呢啲聲，但好支JP打左好耐啦喎

佢支

裂就應該比較少機會

上次master 己經輸左次比肥倫
唔知今次有無仇報

個人認為銅咀鬆會機會大d

睇個勢 oso應該masters先打到第1000cue century

等我再留意聽下先

呢期香港咁濕凍，咁多位巴打小心保養支Cue

有冇順bbc....

驚秋天多過驚冬天

allen唔係放咗枝jp咩

佢唔係omin咩？

1:1
OSO #986 century 101 break

法國oso今次uk好似除咗六零嗰場次次都係輸一局先

劣你老母

D開局幾球都77地

紅波分佈唔錯，清檯冇難度

係咁劣碌野

成個series 都係
睇黎壞孩子依cue可以打到超分了

練波位 肥倫今鋪要破百了

要超分了Allen

各位用咩牌子 cue

肥倫出cue都好爽

順到仆哂街, thx

ss kalam廢cue

上次咪講左 你用緊cue maker?

超快手

冇睇allen一派，佢肥到成個Shaun Murphy 咁

1:2
Allen 74 break

肥左但穩左好撚多

一個aggressive open break 就一局了

我用泰仔 Pong
係喎，你有冇影低嗰兩枝絕版 BCE

估唔到直接棄

先頭幾局 留力打下局仲好

兩個都打得好爽快

睇黎呢局有排

搏火

32 分鐘打完 3 局
AST 18 sec

比我仲掙緊第一局黑柴

firstone 斷斷續續

肥倫步步進迫

LPS: OSO 75% 80% Allen

呢一兩年睇親奧蘇都係咁

無左黑粉 有排拆

又無黑pink打

走上走落 好睇呀

又到最享受既時候，OSO拆局

成功 free pink

free pink已經夠做

呢個Canon真係世界級

呢cue無失靈
左手

Key返出黎 好顛
咁樣一局

今日粒白波都幾多kick

last 隻黃
不過冇century

2:2
OSO 85 break
小休15分鐘

差d先撞到 諗起佢個92clearance嗰球

拆得好睇

一個鐘都冇就已經小休

雖然冇Century，但絕對高汁既拆局

求link

3局1 q game

通常小休前fit 出返嚟都會派膠

仲要兩個鬥派

都睇慣

梅菲呢種人真係證明搵錢做狗就啱

有抽簽

對冰咸

沙比對蜜瓜

丁對利素

2019 master
williams vs neil
osu vs bingham
selby vs maguire
hawkins vs murphy
higgins vs day
ding vs lisowski
allen vs brecel
trump vs wilson

bye lisowski

但係ding 最近d態都一般般
d比賽好快就bye bye

Williams 對 羅拔臣應該幾好睇

又trump vs wilson
bye trump

其實係
都係希望

真 牙丁近排真係唔知做乜9

Ronnie

小休完畢，第一節最後五局波
Come On Ronnie

唔係下半節打四局？

17局9勝就打四，19局10勝就五

話pot你就pot你

之前睇637
好似話有小朋友?

Eurosport 2 jm9

生女

eurosport on9

Eurosport wtf

頂啱啱無睇到咩事 仲乜rerack咗

做咩事

Eurosprot.....

做左播滑雪

又肥倫比素

冠a 咁準既今日

會唔會廣告嚟 637 rerack完allen打左幾隻波喎

無阿佢Eurosport 2播播下sharp cut轉左 Eurosport 1

ching發晒光

咁on9

燈走左

長rest 好波

打J

老波骨 睇得好準

絲打不絲 一分
一肥都好似中一次 一分
仲有冇

LPS: OSO 83% 86% Allen

一胖已經慣到數唔到

咩環境oso

睇黎可以one cue game

打到allen個咀斜哂

絲打不絲 1
一肥都好似中一次 1
蒸魚蒸出精味 1

oso

OSO 54斷break了

全能過你

仆哂街

3:2

OSO

屌你靚撚到

cannon, 穩了

痴撚線

Pot rate Oso 96% Allen 89%

屌啲中袋

OSO 3:2 Allen
PS: OSO 96% 89% Allen

96% 89%

差啲
屌

又封哂

wading

Allen啲運真係J死人

OSO foul & miss, Allen 7

肥仔有運
睇黎allen 會再set

OSO foul & miss Allen 4

好快

oso 咩環境

好啦，機會嚟啦
Come On Ronnie

3-2 而家打緊第6局

痴CU 都打到咁

LPS: OSO 78% 88% Allen

入位黑柴，火力全開，中正紅心

4:2

Oso 遠枱都有
冇得搞

OSO 4:2 Allen
OSO連贏3局

真人上連登

諗住第幾局舉白旗

有運 有幾球drop得入

完咗第一大節要搵沙比偷下師

ok wo我又

靚波

credit to mark個attacking safety
不過現役真係無咩人夠膽打side long shot
仲要靚較blue
屌

屌你老母
應該century
on9

LP好撚癲

OSO 49斷

無得打咩

搏完都好難較到pink,黑

撻cue

chrome唔得一轉firefox就無事

肥倫機會來了
教埋粉
睇黎肥倫依cue可以打到超分

但分分鐘磨到自己冇矖手感

運都冇埋

5:2

原來打19局 以為同琴日一樣

又一局

決賽呀嘛

第一節最後一局

痴撚線咁都去

整q 140

機會來了 反擊吧
睇黎肥倫依cue可以打到超分了

運都冇埋 allen

貼曬 cushion 都入

第一節要5:3了

147?

斷

開左pack 有機呀 5:3

橙

流咩咗

以為有希望 點知

有 kick?

輪到oso

屌輪流送

禮尚往來

還返比你
醒定啦Allen
睇黎allen依cue可以打到超分

無 係因為要打高cue所以落左unwanted side

好黑仔
可以早d抖

班人咳到嘔血未

咳撚完未？

CLS oso

oh dear oh dear oh dear what a shot that is

Allen扁晒咀 好心痛

肥倫個樣放棄咗人生咁

好正
mcmanus

Come on allen

6:2

6:2
第一節完

Fit 希望唔好上場對芥蘭咁

準備拎冠

尋日對Bingham chur盡咗
今日冇力

屌，奧蘇呢兩年真係掃晒所有賽事
半退休仲贏得多過以前桌球壇點搞

青黃不接得好嚴重

打起嚟真係冇人係佢對手
係得沙比可以制衡到佢

幾時第二節?

robertson 未變磨王之前都有機
小丁就抗壓性太差

其他人同oso真係差幾班波

90s 得Karen Wilson，jack lisowski 見得下人

狀態好嘅堅叔
Trump 對火箭往績超好

到底oso啲小說賣成點
16年開始年年出新作 前幾個禮拜又出咗本The Break
係咪好好搵 定係當興趣

似興趣多

03:00

呢d零頭啦，打波都賺到笑

佢心理好左先係真
唔會病態式咬手指 搞tip頭

眼疾後一直上唔返態

成個tournament好似場場都keep住9x% pot success

睇番replay, oso 遠枱

全盛時期既亨得利可以一戰 我諗而家就算過多幾多年都揾唔到好似oso禁既球員

手*

後生一代冇乜球手有靈氣
Higgins 都叫做有Selby接班

Jack真係麻麻地 心理太差

佢係天才黎 無得比
佢仲要有長跑 keep住體能

比較似oso嘅個人覺得趙心童都幾有睇頭 不過差緊啲經驗，等緊佢爬上嚟

佢今日d遠枱真係痴撚哂線

聽晚又可以百屌-6俊 對手係Chen Zifan，預計今日稍後開新post，10-16/12蘇格蘭公開賽

而家睇番根本亨特利退休得太早，老威都可以咁樣打番起

以前覺得啫喱接到oso班
而家覺得真係冇人得

係冇乜幾個可以長期keep到狀態，唔穩定一時有一時冇

而家d 訓練方法可能幫到佢打返穩定啲

Allen哥，OSO head緊你6:2仲有冇信心反cup呀

性格問題，亨特利好勝心太強，跌落一線中佢都容忍唔到

而家既Trump？但Oso走位控制太神，都無邊個可以接近到

追到10:5當贏

偉明有句講得好中
亨特利係享受勝利
steve davis, Oso 就享受桌球

oso真係陪左我好多年

點解咁講 你幾耐之前開始接觸桌球或者睇桌球

咩事個post變左懷念oso

10幾年，由小學開始睇

傾到3:00開波

整合緊新post啲資料 一路傾一路整時間過得快啲

辛苦了

睇嚟大家都諗住睇三點嗰場
掙扎緊睇唔睇

我睇就睇硬，連續操左3日波，1日平均打11板左右，頂唔住了，要回下氣，一陣捱夜都抵

唔好呀俊仔

應該都係出個post紀念下啫

Ching聽日冇野搞咩
要睇就要通晚頂

冇野搞 呢幾晚冇乜點睇03:00場波，今次嚟到決賽冇可能唔睇

仲有半個鐘，時間真係過得特別快，恰一陣既巴打應該準備要起身梳洗一下，食個宵夜睇波了

每次睇完oso打波都好有衝動去打返幾板

我嚴重過你，睇完直播都想打，但oso影響力仲大

因為永遠睇佢打都好似好撚易咁
之後自己打就仆哂街

同埋最大分別係專業比賽枱絨係流好多有發熱墊、袋口大啲、Draw軟啲，打過平枱同貴枱既就知道，窄位痴cusion行彈出少少都有得draw入

例牌遲到，睇下今次遲幾多

開波

睇得好清楚Allen出Cue啲怪聲

聽

OSO 22斷了，一個窄位紅波

咁博

機會球
Oso唔夠周開pack
睇黎Allen 依cue可以打到超分

Allen 25斷，只因白波彈返太多出嚟

靚safety

OSO穩陣，中袋超窄準位唔射

用高叉就唔啱力

袋口比OSO
Go Ronnie

肥倫做乜9?-.-

allen禁樣搏

肥倫唸住打唔入冇壞，點不知仲要袋口

好撚差呀肥仔，成日同其他波碰撞

OSO 7:2 Allen

7:2

肥倫個勢

OSO想好似第一屆英錦賽咁10:2

Ronnie準備破紀錄

唔係4點完呀嘛

嘩屌！今次呢個厚波遠枱差咁遠既

又係32分鐘3局

呢局明送嘅 要7:3了

147

Mark Allen 上手較黑
睇黎mark Allen 依cue 可以打到超分
挑戰147

分佈真係唔似，應該要埋黃波

唔係講笑真是有機 肥倫今鋪要147了

同我唸法一樣

oso啲遠枱虛火

147唔得 但破百應該走唔甩

Allen 56斷

肥倫終於有返d運

Allen黑好似打薄，香港波樓一定滴唔到落去

7:3

oso個沉底係咪中kick

唔使在那天輸八比二了

肥仔 有返d運
感drop 則drop
下半場樂好睇了

啱啱個紅似失但又落到

其實有機 追返
你睇佢 仲係好for d long plot break building

呢排d枱好似少左kick

我以為allen細細力救

4強重新拆裝過

今年睇都少左

唔係，執侵有場kick到癲，10Cue有2cue中kick

真係長期都有人咳

靚plot plank
睇黎肥倫依cue可以打到超分
大反擊

allen打番起

冠中冠翻版
oso領先再比人反cup

此消彼長

7:4

肥倫要食住個勢反杯了

7:4
Allen 105 break

肥倫枝cue個聲好怪 太清脆

ronnie上半節

銅嘴鬆、Joint位鬆、裡面爆烈

仲打到都算係咁

希望小休後有待改善用遠pot爭贏局分

上個月支舊收藏Cue類似咁既情況，結果Cue頭因太潮濕木頭漲起，磨番平又一支好漢

比賽個袋感覺同平時波樓差好遠

頭先OSO右下尾袋隻紅其實打厚少少，果陣OSO都疾一疾，就係因為個draw較軟同大少少會(扇)到入去

我頂……

開break球中袋發力中內draw都入

7:5

波樓細力都真係要打中一個點先入，冇得比你偷位落西借西入，呢幾日試唔少，因為打開果間啱啱換左新絨新draw，feel到同以前打好唔同

波樓窄位中少少cushion都好難入

呢局OSO幾個shot都幾有運

8:4 mini break

8:4
小休15分鐘

呢球差少少

條線世界級

ronnie tmr得仲要飛去Scotland

今年oso打得好密

小休完畢，最多打7局，最少打2局就捧盃
Come On Ronnie

鬥磨

乜鳩都拍

漏咗了

肥倫要超分了

小休出返黎
Mark Allen 又先拔頭籌
睇黎mark Allen 依cue 可以打到超分

8:5走唔甩了

甩

又漏

Feel 到oso好大壓力

9:4

又一局經典嘅counter clearance

唔打喇

cls

窄位黑紅

贏多局 Oso 第7個uk cham

好瘦

上代潮童

oso手緊

紅波散晒 今次真係輕鬆破百

紅波散晒 睇黎Allen 依cue 可以打到超分

準備147

睇嚟肥倫要147了

有冇人試過對住oso打147

147 好緊張 我都想佢我

唔知wo要問下呢到d巴打

燈走咗

偷位偷過龍

9:5

頂oso橫掂都9打不如棄權算啦

Oso仲整濕毛巾

窒到睇jpg咁

有，hendry，應該係得佢

一cue century完左佢，唔該

係wo

救黃

自set

中kick

塞住左下角 有排打

呢局有排打

有機啦奧蘇

Miss.......

頂

場比賽越來越唔好睇...

訓得未

機會來了 靚球型
睇黎Allen 依cue 又可以打到超分 9:6

其實mark Allen 有d角度幾似Fisher lok

btw就爆post了

吓

oso幫幫手
想訓

9:6

講早左

反而要贏果局最難攞

ronnie玩夠未

天光啦屌

感覺上oso放鬆左
搞到係咁派膠

認真d啦頂

起break

上牙

呢波opening shot真係無得彈

如果佢打到147就有趣了

有無巴打開post頂住先

要贏了

超分

下個post可以開下個比賽

終於贏了

第八次？

經典時刻

好似7

拍9肥倫肚腩